明天警總要求回應元朗及上環開槍事件不回應不散去

明天警總要求回應元朗及上環開槍事件不回應不散去

同場加映何君堯勾結黑社會並稱對方為英雄強烈要求何議員解釋

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

推